「印度侵華」環時柒頭胡錫進：印度人千萬不要自滿，中國只是不想衝突，但不怕衝突，請印度希自知之明

終於轉華為？

走住屌

戰狼出撚左未? 戰虫呀?

死左16個喎

口遁

隻狗

5 個定 16 呀 ?

貿易戰都好似聽過

咁熟口熟面
之前講過咩不願打 不怕打 必要時不得不打
之後就豬頭炳咁跪低左

sor 係5

5死11傷

Totel16死傷
5死11傷

中國不想打，但也不怕打

屌
當日應該開遮的

中國人真係可悲，圍住微博打飛機

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

而家死五件，更大衝突即係點，不如定個人數

歷史教訓?
中共打過印度咩?

今日唔加速 仲等幾時

打殘體字畀印度人睇

垃圾俾踩到上心口都唔還手

你好似死左5隻摺被 仲多過人地

俾人入咗地方，叫人唔好打。之後自己走？

但係其實令一邊廂印度都有口交傳統

上次巴基斯坦擊落左印度一架戰機，俘虜咗個印度中校
印度一開始都喊打喊殺，到最尾咪又係冇事

諗起星爺鹿鼎記問瘟兆倫投降未

自己死幾多都唔敢講 打西咩

居然話解放軍有傷亡? 小心d講野呀你

有冇梵體版

支持射核彈去新德里

我方也有死傷

點解同印度人講要寫中文？

無知一問 兩邊爭咩？

支持胡錫進做戰狼！為国捐驅

戰狼個狼係灰太狼？

睇佢啲語氣
我覺得唔只死5個咁少

堅開波印度又真係唔夠揪既
不過大陸冇咩條件去應付戰爭

打輸咗就話我讓你咋

用殘體寫 畀邊個睇

隻揪都輸

中國牛佬

幾時有新對白?

我第一時間都係咁諗

應該將呢篇文轉成印度文比佢地睇

咩話16:3

支持習大大打下小印度

「談，可以！打，奉陪！」 2.0

西藏邊境好多邊界都有爭議

班支那賤畜知道16:3係咩野反應

對印度都傷亡慘重，仲話挑美國機，小學雞即係小學雞。
當年解放軍無嘢輸，當然打得狼過人，今時今日貪到肚滿腸肥，行前小小嘅已經係小數精英。
反觀美國，多年嚟南征北討，實戰經驗唔係講小。
小學雞可能當正自己係老毛，係軍事雄才。

14億

驚到唔夠膽講自己死咗傷咗嘅數量

唔好自滿啫係想再打勁d?

打佢老母！！！！！！印度人加油！

連自己死左幾多件都唔敢講

有

我唔打你你以為自己好勁

我發起癲黎 自己都驚呀

笑撚死，十足街邊廢佬打交

係，內患到咁重打咩

又話犯我中華者 衰遠必豬
做咩唔打實印度佬

個様幾似支那胡錫進

唔好忍啦戰狼外交咁刻制做咩快啲去咬人啦

不過唔好覺得印度好易搞，巴基斯坦俾中共殖民成功，印度自己都忌呢一點

篇野完全唔敢提解放軍死左幾多個

居然認有人死

即係真死左十幾個人啦

*laughs in Nepalese*

緊係LA 我國軍隊世界第一 D印度仔毛都HI唔到我軍一條呀 D東風21 幾時射出呀

真打，不了！

諗撚住我 牛佬呀

有無諗過.....d 印度人係無微博同唔識睇中文?

轉左好耐 仲話會留返部ip 後備而唔係掉左佢

走住嚟屌

又嚟料 有啲煩

中国又贏

好似同一番話,印度都可以講...
點解好似未有咩消息講今次衝突
就會知道係中國克制印度引起既?
媒體人真厲害

希望佢下次加返雖遠必誅
同埋重拳出擊

梗係諗過啦，篇野就係俾牆國人睇架嘛
俾咖喱睇仲唔笑到有腹肌咩

我要在這裡和印度人說

撚有印度人睇到咩

更不怕挨打⋯⋯！

胡生幾時落埋場 衰軟必口殊

係微博同印度人打殘體，笑撚死人咩

個角尖死人

最尾張圖要慢慢加速

印度人識睇殘體

買嚟出文炸嘛

即係承認打輸左啦

茄士咩

笑撚咗 又係啲咩
唔係唔打 只係唔想打
真係好撚On9

同打貿易戰個時講既一模一樣喎

談，可以！
打，奉陪！
欺，妄想！

談 可以
打 奉陪
欺 妄想

最後簽了鵰

同太極宗師一樣
唔打唔打
一打比人打到仆街

翻譯做英文
放上twitter

突破盲腸

剋軍

揾人翻譯比印度人睇

兩邊都係得佢講字

打啦你地，好悶呀

應該係買晒人d咖哩黎報復

未必，印度幾十年嚟都叫做同巴基斯坦打過幾次，有啲實戰經驗，解放軍真係得把口，無實戰，只係識講以前點巴閉。
而講軍備中國睇落好似先進啲同統一啲，但無實戰，真打起上嚟都一定問題重重。
而印度買買埋埋聯合國軍備，其實一啲都唔差，好多人笑佢使用同維修好多問題，但咁多年嚟應該都有返小小心得。
講真，一但打起上嚟，頭一輪一定雙方都亂柒咁嚟，亂咁打，海軍鬥水兵，雙方都傷亡慘重，真係諗起都開心。

屌你老母支那共黨真係全撚部孔乙己黎架喎
講啲咁嘅鳩屎野都唔面紅尷尬嗰下好野

打 奉陪未

喇教精你班印度仔，今次係個好機會踢走強國然後自己上位，識唔識把握睇你自己

理想

大打大贏
中打中贏
小打小贏

現實

大打大輸
中打中輸
小打小輸

胡錫狗吠大聲D啦

我唔係讀唔到書 只係不屑溫書

解放軍贏硬，點解唔打？

屑你老母，冇撚用！直頭係國恥呀！

你國內同印度人講人地鬼知咩，自己去邊境講啦，剩係識做門口狗。

唔會轉
只會買多部喺支那發微信

同人哋啲工作手機一樣

名副其實紙上談兵
收檔啦

不惹事，不怕事😤

咁都唔還拖 仲話大國掘起？ 連印度佬都唔敢洽

果位每幾年就嘈1次，上次就互掉石+老解俾印度佬圍住，有興趣自己係youtube揾片。

今次既原因係中國反對印度係自己國土入面起路呀嘛

因為果頭係山地，只要起到路d軍車坦克就可以到，所以大6 反對人地係自己國土起路

欺 , 妄想 !

胡錫進上戰場未

巴基斯坦軍隊你估講笑, 你估解放軍

做乜唔講死人比印度多？

我罵你

係因為我唔夠你打

你個template好似仲有句”必要時不得不打”

我覺得係55波，如果美國/國際唔介入，中國all in 埋國力都要打贏為止，所以中國會慘勝。

2邊各有唔同優勢，但大6J左幾十年既人海戰術今次用唔到。

好似巴打咁講，大6最大問題係幾十年黎無打過仗，無實戰經驗。但科技同錢比印度好。但另一方面班士兵都係買官返黎，個個少爺兵有幾多真係打得係問題。

而印度班友雖然唔好得幾多，但佢地d人習慣左係窮山惡水生活，雖然裝備舊d, 但點都好過老解d少爺兵。

如果真係打，大6既決心一定大，因為佢一輸就代表幾十年黎既改革開放失敗，所以大6如果唔夠打，一定會all in消國力都要消到贏贏地先同人傾和談。

翻譯做印度文

落尖沙咀派

呢個係追住屌wo

流浮山三百刀手可以出埸

俾支那蟻民睇

打可以 真打不了

係灰太狼老婆

戰狼外交真係得外交

尋晚~你...

咦唔講住有人㩒門鐘

印度兵都要嗌爸爸 美軍來了應該只能扮死狗

寫到咁即係死5件傷11件係堅啦

但佢玩飽和嘅話人哋都未必會縮

又來走住屌

支那人都死咗幾件
唔係仲忍下話
郁佢咖哩老母閪啦
咁撚大口氣叫人自知之明

支那人千萬不要自滿，印度只是不想衝突，但不怕衝突，請支那有自知之明

平時也文也武，到開打時就打咀炮lol

pin

印度人唔識睇蝗蟲語, 條友講返比籠的傳人知, 等佢地打飛機, 好戇鳩

印度有咩歷史教訓

Dou Dou Dou Da Da Da

打英文啦印度識撚睇中文
定其實剩喺想打比小支支睇啊？

其實派胡錫進去 同一個印度佬隻揪決勝負咪得囉

上Twitter講啦 喺微博打飛機算咩啊

畀印度佬輪姦緊

不要說「印度侵華」；
試著說「印度光復西藏」！

把口就戰狼
打起上嚟就芝娃娃都不如

係大陸講有撚用咩 係印度登報啦

幫佢加速

喺微博出po諗住會比印度人睇到

柒撚到

一打就揭底牌比美國睇

點解要用洋文做牌子名？

因為驚佢地睇

真，摺被軍邊有得比

打你就打啦屌你老母

有冇人幫佢post上twitter?
post上微博俾牆內人打飛機有撚用咩